踢波講團體合作加嘛

但跑狗一個扭曬我同另一個frd
咁點玩

跑狗是玩推左走右
再用身形攝你身位
跟住就過左你
利申打龍 成日俾跑狗射穿

直接鏟到佢老母底朝天啦
你又淆底唔敢鏟
又要上嚟圍爐
都唔知係咪男人嚟
你條team就係等緊一個男人去拯救佢地嘅尊嚴
點知原來成隊根本就無男人

比著以前
是但波台捉個手足出黎問比人扭過會點？
佢直接就話你聽落鏟鏟斷佢雙腿然後起身踢到佢半身不遂啦，仲講咁多耶穌佛祖

我建議樓主不如轉行踢女子足球啦屌